如果林鄭害死國民黨之後害死埋共產黨，真係可以名留青史

中國近代兩大巨頭比佢一個女人收皮

終極攬炒

點解成日話林鄭，明明係習帝

中共仲補住佢

連任吧

同埋佢個好姊妹一齊連任

共產黨咁大，你個八婆一棍耦唔死